{
  "Robotic Press Brake": "机器人折弯机",
  "Experience the future of metal forming with our fully automated robotic press brake system. Combining advanced robotics, AI-powered controls, and precision bending technology to deliver unmatched productivity, consistency, and operator safety in automated manufacturing environments.": "通过我们的全自动机器人折弯机系统体验金属成型的未来。",
  "Request Quote": "请求报价",
  "Watch Video": "观看视频",
  "Technical Specifications": "技术规格",
  "Advanced robotic press brake with intelligent automation and precision control": "具有智能自动化和精确控制的先进机器人折弯机",
  "Press Brake Capacity": "折弯机能力",
  "Multiple tonnage options available": "多种吨位可供选择",
  "Customizable table length": "可定制的桌子长度",
  "Adjustable stroke range": "可调行程范围",
  "Variable throat depth configurations": "可变喉深配置",
  "Robotic System": "机器人系统",
  "6-axis industrial robot": "6轴工业机器人",
  "High payload capacity": "高负载能力",
  "Extended reach capability": "延伸范围能力",
  "High precision repeatability": "高精度重复性",
  "Automation Features": "自动化特点",
  "AI adaptive bending control": "AI自适应弯曲控制",
  "Automatic tool change system": "自动换刀系统",
  "Vision-guided positioning": "视觉引导定位",
  "24/7 unmanned operation": "24/7无人操作",
  "Why Choose Our Robotic Press Brake?": "为什么选择我们的机器人折弯机？",
  "Discover the revolutionary advantages of fully automated robotic bending for modern manufacturing": "发现全自动机器人折弯对于现代制造的革命性优势",
  "Full Automation": "全自动化",
  "Eliminate manual material handling with fully automated robotic loading, bending, and unloading operations": "通过全自动机器人装载、弯曲和卸载操作消除手动材料处理",
  "Extreme Precision": "极高的精度",
  "AI-powered adaptive control with real-time angle monitoring ensures consistent quality every bend": "具有实时角度监控功能的人工智能自适应控制可确保每次弯曲的质量一致",
  "Higher Productivity": "更高的生产力",
  "Significantly increase output with continuous 24/7 operation and reduced cycle times": "通过 24/7 连续运行并缩短周期时间显着提高产量",
  "Smart Integration": "智能集成",
  "Seamlessly integrate with ERP, MES, and Industry 4.0 systems for complete production visibility": "与 ERP、MES 和工业 4.0 系统无缝集成，实现完整的生产可视性",
  "Enhanced Safety": "增强安全性",
  "Remove operators from hazardous zones with comprehensive safety fencing and collision detection": "通过全面的安全围栏和碰撞检测将操作员移出危险区域",
  "Reduced Labor Costs": "降低劳动力成本",
  "Minimize labor requirements and reduce operational costs with lights-out manufacturing capability": "通过无人值守制造能力最大限度地减少劳动力需求并降低运营成本",
  "Components": "成分",
  "Understand the advanced components that make our robotic press brake the most sophisticated automated bending solution": "了解先进的组件，使我们的机器人折弯机成为最先进的自动化折弯解决方案",
  "6-Axis Industrial Robot": "六轴工业机器人",
  "High-precision 6-axis industrial robot with advanced servo drives and absolute encoders. Features adaptive gripping technology, vision-guided positioning, and intelligent path planning for optimal material handling. The robot's high payload capacity and extended reach enable handling of large sheets and complex part geometries.": "高精度6轴工业机器人，配备先进的伺服驱动器和绝对编码器。",
  "AI-Powered Control System": "人工智能驱动的控制系统",
  "Advanced artificial intelligence control system with adaptive bending algorithms, real-time angle measurement, and automatic springback compensation. The system continuously learns and optimizes bending parameters based on material characteristics and historical data, ensuring perfect bends every time.": "先进的人工智能控制系统，具有自适应弯曲算法、实时角度测量和自动回弹补偿。",
  "3D Vision & Positioning System": "3D视觉及定位系统",
  "High-resolution 3D vision system with advanced image processing for precise part recognition, orientation detection, and quality inspection. The system guides the robot for accurate part pickup and positioning, while simultaneously performing in-process quality checks for bend angles and dimensions.": "高分辨率 3D 视觉系统具有先进的图像处理功能，可实现精确的零件识别、方向检测和质量检查。",
  "Automatic Tool Change System": "自动换刀系统",
  "Fully automated tool changing system with intelligent tool magazine that stores multiple punch and die sets. The system automatically selects and changes tools based on programmed bending sequences, eliminating manual setup time and enabling rapid transition between different part programs.": "全自动换刀系统，带有智能刀库，可存储多个冲头和模具组。",
  "Watch Our Robotic System in Action": "观看我们的机器人系统的运行情况",
  "See the power of fully automated bending with our integrated robotic press brake system": "通过我们的集成机器人折弯机系统了解全自动折弯的威力",
  "Applications": "应用领域",
  "Our robotic press brakes excel in high-volume production environments requiring consistent quality and minimal human intervention": "我们的机器人折弯机在需要稳定的质量和最少的人为干预的大批量生产环境中表现出色",
  "High-Volume Production": "大批量生产",
  "Automated mass production of standardized parts with consistent quality": "自动化批量生产标准化零件，质量稳定",
  "Automotive Manufacturing": "汽车制造",
  "Precision parts for vehicle chassis, frames, and structural components": "汽车底盘、车架、结构件等精密零件",
  "Appliance Industry": "家电行业",
  "Automated production of appliance enclosures, panels, and components": "电器外壳、面板和组件的自动化生产",
  "Electronics Manufacturing": "电子制造",
  "Server racks, IT equipment chassis, and electronic enclosures": "服务器机架、IT 设备机箱和电子外壳",
  "Smart Factories": "智能工厂",
  "Industry 4.0 facilities requiring full automation and data integration": "工业 4.0 设施需要完全自动化和数据集成",
  "Lights-Out Manufacturing": "熄灯制造",
  "Unmanned night shift operations and weekend production runs": "无人夜班作业和周末生产运行",
  "Precision Sheet Metal": "精密钣金",
  "Complex multi-bend parts requiring consistent accuracy": "需要一致精度的复杂多弯零件",
  "Contract Manufacturing": "合同制造",
  "Job shops requiring rapid changeover and flexible automation": "需要快速转换和灵活自动化的加工车间",
  "Standard & Optional Configuration": "标准及可选配置",
  "Customize your robotic press brake with standard features and optional upgrades for maximum automation capability": "通过标准功能和可选升级来定制您的机器人折弯机，以实现最大的自动化能力",
  "Standard Configuration": "标准配置",
  "Optional Upgrades": "可选升级",
  "Need help designing your automated bending cell?": "需要帮助设计您的自动弯曲单元吗？",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
  "Common questions about our robotic press brake systems": "有关我们的机器人折弯机系统的常见问题",
  "Robotic press brakes offer significant advantages including 24/7 unmanned operation, consistent quality, significantly increased productivity, reduced labor costs, enhanced safety by removing operators from hazardous zones, and the ability to automate complex multi-bend sequences.": "机器人折弯机具有显着的优势，包括 24/7 无人操作、稳定的质量、显着提高的生产率、降低的劳动力成本、通过将操作员从危险区域中移除来增强安全性，以及自动执行复杂的多折弯序列的能力。",
  "With our advanced offline programming software and 3D simulation, new parts can be programmed quickly without interrupting production. The AI system also learns from each bending operation to optimize future programs automatically.": "借助我们先进的离线编程软件和 3D 仿真，可以在不中断生产的情况下快速对新零件进行编程。",
  "Most customers see ROI quickly through labor savings, increased productivity, reduced scrap rates, and the ability to run unmanned shifts. The exact ROI depends on your production volume, part complexity, and current labor costs.": "大多数客户通过节省劳动力、提高生产率、降低废品率以及进行无人轮班的能力，快速实现投资回报。",
  "Our system features an intuitive interface that requires minimal robotics knowledge. We provide comprehensive training for operators and programmers. Most operators become proficient with basic operations within a short training period.": "我们的系统具有直观的界面，需要最少的机器人知识。",
  "Yes, our robotic system is highly flexible and can handle a wide range of sheet sizes and materials. The adaptive gripper system automatically adjusts for different part geometries, and the AI control adapts bending parameters for different materials including steel, stainless steel, and aluminum.": "是的，我们的机器人系统非常灵活，可以处理各种纸张尺寸和材料。",
  "The system includes predictive maintenance capabilities that alert you before issues occur. Routine maintenance is minimal - primarily gripper inspection, robot lubrication (automated), and standard press brake maintenance. We provide remote diagnostics and support.": "该系统包括预测维护功能，可在问题发生之前向您发出警报。",
  "Still have questions about automation?": "对自动化还有疑问吗？",
  "Download Automation Brochure": "下载自动化手册",
  "Get detailed technical specifications, automation capabilities, ROI calculations, and case studies for our robotic press brake systems. Download our comprehensive automation guide in PDF format.": "获取我们的机器人折弯机系统的详细技术规格、自动化功能、投资回报率计算和案例研究。"
}